.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--g--Guidance:

Наставление (`Guidance <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=142>`_) / Чары 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- прорицание

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-1| словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: до начала вашего следующего хода

--------------------------------------------------

Вы просите божественного наставления, предоставляя цели бонус состояния +1 к одному броску атаки, проверке Восприятия, спасброску или проверке навыка, которые предпримет цель до окончания времени действия.
Цель выбирает для какого броска костей использовать бонус, до совершения броска.
Если цель использует бонус, то заклинание заканчивается.
В любом случае, после этого цель временно иммунна на 1 час.





.. include:: /helpers/actions.rst